全 香 港 情 侶 在 地 鐵 上拉拉扯扯的全部死全家！！！

火都來

呢句真

所有五毛狗死全家，包括樓豬

真

企我前面
拉拉扯扯放核彈
我屌你老母
全部過不到今年

死撚曬你都係冇女架啦

樓豬唔抵得

係你啦

9 龍塘上車個個柒頭。

見到你個柒頭都有個ok 既女
我真係忍唔到心中圈火

全部過不到今年！

出街都要死

其實真係好鬼核突 好心出街就好好地拖下手算啦

搞野返狗屋搞

味撚放核彈

兔唇仔Ho ball

酸

.

入地鐵就味撚拖手啦屌你老母

怕走失路呀？

,

勁

隔住個moon都聞到陣酸味

當你有女朋友時
你就會知道旁若無人個種甜蜜幸福既滋味

當然我唔係叫你公眾地方搞埋野啦

屌你酸咪自己搵個囉

利申 岩岩係東鐵線放完閃